【傅穎撞車】機場返家遇車禍拉傷頸背神經 傅穎：幸繫上安全帶

33歲女藝人傅穎（Theresa），上周五（31日）晚由台北返抵香港國際機場，乘的士返家途中，在青衣南灣隧道的高速公路遇上車禍。幸她有繫上安全帶，只是拉傷了頸背的神經。她於今日下午在個人微博上載當晚的送院相片，感謝救援人員、醫生和護士。她亦勸喻各位司機及乘客，在馬路上要保持警惕，及繋上安全帶，時刻留意路面情況，「生命永遠是最可貴的」。

近年轉戰內地發展的傅穎，今日下午1時許，在社交網更新其近況。由其上載至微博的相片可見，她躺臥在救護車內的擔架床上，瞇着雙眼，披上紅色毛毯，並由救護員安上頭部固定裝置。

返港當晚下着雨 所乘的士疑收掣不及撞前車
她留言指，今天是發生交通意外後的第八天，當晚下著雨，她和朋友從香港機場回家的高速公路上，因的士司機收掣不及，意外撞上前面一輛的士，幸好她們都有繋上安全帶，沒有受到很嚴重的傷害。但由於她當時正在回覆短訊，在車禍前一秒才反應過來，在沒有任何心理準備的情況下，來不及保護自己，以致拉傷了頸背神經。

無大礙可出院 頓悟「生命永遠是最可貴」
當晚她由救護車送往瑪嘉烈醫院治理，幸沒有大礙，可以出院回家休養。她感恩這只是一場小意外，生活和工作安排一切如常，精神狀態也很好。然而經歷過後，才知道發生交通意外的一刻是有多可怕，認為傷者精神上的創傷遠比身體更甚。因此她勸喻各位司機及乘客，在馬路上要保持警惕，上車時第一時間要繋上安全帶，別存有僥倖心理，時刻留意路面情況，生命永遠是最可貴的。

當晚南灣隧道內 半小時內發生兩宗車禍
據了解，事發於上周五（31日）晚上9時04分，傅穎與30歲姓郭女友人，乘搭的士，沿青衣南灣隧道開往九龍方向。疑因半小時前，隧道內有另一宗交通意外，前面之的士因應交通狀況慢車。傅穎所乘搭之的士疑收掣不及，撞向該輛前面之的士。意外中，傅穎報稱心口及頸部受傷，女友人則手部受傷，同獲送院治理。

大大力屌到佢用返老牛聲呻吟

有無講句仆街

出咗事8日
仲要自己post微博先有人知
證明已經冇人想知佢啲野

在車禍前一秒才反應過來，在沒有任何心理準備的情況下，來不及保護自己，以致拉傷了頸背神經
我玩電話都會得閒睇下出面啦
你呢條抵撚死

WFC

你又知佢得閒冇睇下出面?

who

仲要打冷震

: 仆街--------------->